成個電影業比Marvel搞彎曬

作為一個鍾意睇電影嘅人 當然唔少得十年黎睇曬所有Marvel 電影 由iron man睇到前幾日end game 只可以話佢同我心目中理解完全唔同曬

Marvel 呢個電影宇宙
電影宇宙marvel 呢一點開得好好 慢慢建立起黎 但十年黎大約avg2打後開始變成連續劇 姐係你一定要睇埋上集 如果唔係你未必連到落去
你再去睇下溫子仁電影宇宙 人地集集可以分開獨立睇 跟住吸引返你自己去睇其他電影 而唔係marvel 咁捆綁式 而且仲要順序睇 明明每個英雄都獨立 但依家就係為左合集而存在

劇情每況愈下
早期irm 美隊係好好睇 但去到後期知道實有人睇 拍咩出黎都唔驚 例如黑豹咁 根本就內容太多 點拍都唔會好睇 自己對比下irm都用三集塑造一個人 好多都出一集就算 而且仲要拉埋復仇者 最近呢兩套直情係問題表表者 cm從對白設計差 到後期打鬥又黑過阿嬌呢d 到endgame原來只係上集結局 仲要bug位多多 最搞笑係d人話咩比fans睇好多致敬位 心諗你睇戲定睇致敬 幾時變左致敬位係一部電影根本

所謂彩蛋文化
Marvel 撚仲要話呢個文化好好 等人睇埋字幕 真係笑撚死 有幾多個美隊irm真人叫咩名都未知 字幕出現演員導演名咪一樣唔會留意 咁同無睇有咩分別 等睇彩蛋咪直講 又要扮清高 無人會話你
彩蛋唔係呢d預告叫彩蛋 而且有人唔知有予告錯過左 呢種手法除左仆街都諗唔到其他形容

Marvel 撚點點點我就唔多講 因為係戲外嘅野 我只可以話第一個十年完左 瓶頸位係到 如果Marvel 仲係用呢種手法 可見嘅就係失敗 舊演員告一段落 劇情又係 希望大家知道咩係電影

至少m記既鋪排係一步一步咁來先

人地盡可能照顧唔同觀眾都比你踩到屎
咁真人電影變形金剛值得鼓勵？無一樣野fans滿意但吸引到大眾入去爆谷？？

捆綁式都可以一步一步黎
我有話十年鋪排不是咩

你講既野同搞彎電影業有咩關係

我幾時有踩到屎？irm 美隊我有踩咩 又要將fans滿意同大眾對立 你自己都暗示緊唔好睇啦

拍電影手法
電影就係要個零兩個鐘講曬所有野
你用更長時間表達就係你能力不足

弱撚智

佢能力不足同搞彎電影業有咩關係

教父1，2都三粒鐘，哥普拉唔識拍戲
btw, 認同復仇者4 fan service戲份太多

藝術既極致：王家衛4個鐘，東邪西毒

娛樂既整致：Johnwick1-3

大眾流行：星球大戰

呢3套邊套可以2個鐘講哂？

咁教父1、2之前仲有無 駛唔駛好似marvel 咁要睇埋
所謂fanservice 如果我係fans我會屌得仲金

魔戒123呢

魔戒有關連既 魔戒1-3 哈比人1-3 哈利1-7

搞撚彎晒

鐵達尼阿凡達魔戒

睇戲一集一集順住黎有咩問題？
你會唔會叫人5427163咁睇哈利波特？

咩回到未來 奪寶奇兵 MI 全部垃撚圾

續集要睇埋上集先明有咩問題

到底知唔知續集點解?真係好撚on9

使唔使集集都重新幫你介紹D人物?

魔戒123駛唔駛睇返哈比人先睇得呀

撒旦的探戈

就好似睇劇先睇最後嗰集，跟住話套劇唔知講乜好無聊

大把呢D垃圾

捆綁式手法最後要你食屎都接受到無野好講
好多電影時長但人地可以表達曬 開續集都唔會太多
又或者同一套野但好多可以獨立睇都得
上面有野話跟次序睇有咩問題
當你十幾二十集咁你係睇緊電視劇
唔該唔好將電視劇搬上大銀幕

溫子仁拍咗一集水行俠咋喎 咁根係可以分開睇啦

一有新野一定多人屌然後N年之後啲人話神作

連登大導發表偉論

同類異類睇得少就響度扮代表
垃圾

On9仔

哈利波特1-7

又有attention seeker
連咩Easter egg同post credit scene都未識分就走黎話人

咪撚on9 啦，咁魔戒同哈比人系列點計先。
笑死人咩

全部都係能力不足

同意你講ironman用三集去塑造一個角色呢點 後來出果啲英雄既個人電影基本上都係好似話你知有呢個角色咁 點都做唔番ironman同captain 呢種咁深刻既印象

如果照你咁講 所有戲都要兩個鐘拍哂 咁就真係搞彎哂到時勁多爛片
Btw 認同你講睇片尾字幕個part
今集無彩蛋走左8成人 淨低個兩成唔知無彩蛋
返到黎見到d討論post話咩睇埋字幕係尊重

雖然樓主已經柒柒地
點知你搶住出黎柒

原來DC撚黎

竟敢侮辱全球最高票房

我講係詭屋

人地拍開鬼片

Dc狗

樓主懶獨特

其實你岩，如果無睇thor 3 係唔會知點解avg3 IW一開波雷神點解比人捉同hulk點解係度

為了支持都坐到尾先走

我都覺阿
啲文學書咁撚長一定係作者能力不足

哈利係多人地都完左啦
你marvel 有幾多集呀

仲有avengers 依兩集事實上係同一集，唔通上映6個鐘咩？

咁個故事既世界就係咁多分支，你大可唔睇獨立故事，直接去睇復聯架。無影響架啵，係會唔明有啲人同事咁解。無人捆綁你去睇哂架。

你話DC 可以獨立睇，但老老豆豆拍拍下遲早都同mcu 一樣架。你要交代既人同事愈多就無可避免要睇更多支線先會明白主線

2001太空漫遊
個幾鐘講唔曬能力不足
閃靈 片長三個鐘 能力不足

正義聯盟
兩個鐘內睇曬 高質

0分重作

捆你老母綁式，唔啱睇就咪撚買飛入場睇啦

又想睇又要屌

其實今集最尾都有打鐵聲以表對IM既敬意既， anyway呢d係個人習慣唔評論好唔好啦。 睇唔睇埋都唔阻人

你睇電影會背撚曬個製作人員名單？
Marvel至少令你會留意下佢 而唔係提前離開

post credit scene

easter egg

兩樣嘢嚟好唔好

點解呢排咁多細路仔眾人皆醉佢獨醒式反marvel

你咁叻，你去拍囉

型囉 ，attention seeker bitch

0/10
重作

人地一部電影係一個小故事囉.一兩個鐘就完,依D係商業問題,戲院快D完一場上第二場,想賺多D.

我都覺
哈利波特7集都唔可以係兩個鐘內交代哂
第7集都要分上下兩集
喇殺

原來我鍾意咗啲垃圾
原來社會大部分人都鍾意咗啲垃圾
好彩有樓主呢啲正常人
多謝樓主點醒

我錯我懶獨特講電影手法
咁其他問題就唔存在？

多致敬位有咩問題？每部戲都有唔同賣點架喇，反而我覺得咁幾好，本身endgame個故事就係要玩回憶架喇，順便致敬埋marvel fans 爽下 幾好

利申:冇睇晒所有marvel電影

舉例錯
hp 1-6集分開睇冇太大影響

如果冇Marvel 電影業應該唔會咁旺盛，唔會有咁多戲院。Marvel 電影嘅出現其實係做大咗個餅。

你可以唔鐘意Marvel 電影同批評佢嘅內容，但話佢搞彎成個電影業係老屈，人地有冇逼其他電影跟佢嗰套做法先？根本各有各做

佢似係講緊conjuring

咁人地個故事係長啲有咩問題？故事長啲咪拍多啲囉

每個英雄都係獨立個體 要將佢地鋪陳出嚟 短則一套電影 長則三套電影 而家仲要係每個角色都要出場嘅一套電影 同時講緊一件好複雜嘅事情

仲有樓主都話im三集塑造到個角色啦 咁係咪代表呢種你自創嘅所謂「綑綁式」嘅電影都係好？ 你一方面話拍咁多集係能力不足 一方面舉出im拍三集嘅成功 其實你暗暗承認咗呢種模式

樓豬好明顯無料到但鳩嗡當秘笈果啲以為自己好有見地 唔撚洗理佢

得啦知你叻啦
比返拃沙你 走啦

樓豬真係on9 反m記啲人想支持你都支持唔到啦

樓主發表偉論慘遭嘲笑

請起起底 樓主唔係清高撚

係一隻柒開嘅dc9

問題係吹到天上有地下無
我一屌就比人圍
Marvel 撚唔好再攞dc做擋戰盾
你可以話我係dc狗
但我依家就係到讚avg3好睇我有比錢入去睇
打鬥好睇 賣回憶合集好睇
依家我比埋錢入去睇avg4睇結局
你同我講睇致敬fans會睇得好開心
咁票房係大眾比定睇致敬果班忠實比？
依家你叫我去睇致敬投入少少
我比左錢睇唔滿意屌唔屌得呀

樓主咪再係到扮脱俗事實好睇
唔洗再係到覺得唔好睇就同人與別不同 格外清高
實情 你只係好On9你唔鐘意睇咪唔撚好睇
有人拎槍指你個頭？

你漏左字

係扮哂眾人皆醉佢獨醒

其實唔岩睇可以唔睇，唔使又要睇又要屌

再講深啲，套戲講到明係十年既總結，點樣唔回應返之前既戲[sosad，你唔睇之前既戲搞到睇唔明係你既事，但地既策略就係咁，成唔成功就睇市場反應，理個戇鳩仔鳩up?

根本弱撚智

大眾咪姐係fans , fans base咁大

你依ddc9 唔明個個都睇marvel嘅心情㗎啦

樓主都幾on9
其實你睇av3 再落av4 成個故仔無問題
只係個感覺係普通打boss戲，體會唔到佢地team人同人之間既關係同情緒，但以故事黎講都係大路玩法最後打boss完場。

自己唔睇前作就係到嘈？笑死

大家唔好再屌樓豬啦
佢柒左好慘架喇

講得再舊啲，亂世佳人長到有intermission，點計？

我理解樓主係想表達marvel愈出愈hea 再加咁多集入面有集拍得屎的話都要硬食 但就懶高深話搞彎曬個電影業 根本就係自我膨脹 以為發現咗啲咩大道理 點知根本托唔起個論點

係灣晒呀

不過係講愈黎愈少知名既原創雹影

...

on9
而家淨係得marvel 電影?

一套戲開到咁多續集又咁多分支仲要連貫，而且拍一套咁大制作電影仲有錢賺，就有佢成功之處，你打咁大段嘢都係狗屁，你話觀眾盲忠又如何，唔識適應時代潮流理得你有得偉大

又唔覺搞彎電影業
你叫第二間公司copy marvel果種拍法唔易
唔知回唔回到本
Marvel成功之處係養住班fans已經夠做

算啦你
我睇開英雄片都下下比顛狗咬
你同班垃圾咪一樣事非不分
仲扮野

你cap圖都得
等你DC拍到呢個規模既電影，有咁大既票房先衝出黎柒啦

樓主咪淨係識屌marvel 比人問到其他電影續集果d 咪又係縮撚曬水同埋內容標題都唔撚關係

哈利波特2年先一集 8集都唔止十年啦

仲有分part1 part2 咁哈利仲閪啦 開創分part潮流

樓主話 能力不足

仲以為係講壓縮左其它片種嘅生存空間之類
點知係呢啲廢話

西片：
哈利波特搞彎曬
魔戒搞彎晒
魔盗王搞彎晒
變形金剛搞彎晒
星球大啲搞彎晒
Batman搞彎晒
港片：
西游記搞彎晒
鹿頂記搞彎晒
無間道搞彎晒

太多太多
結論 樓豬個腦搞彎晒

其實我就覺得唔叫搞彎曬，只不過係唔同人口味唔同。
但係我自己個人就對超級英雄電影非常審美疲勞....

搞灣你老母咩
依家Marvel 有冇唔比人去拍其他電影先？

又冇打壓其他電影
逼同佢拍電影班演員 導演 編劇 唔準佢地接拍 傳統電影

真心唔明點樣搞灣

咁on9嘅論點都有百幾正評
D人到底有冇思考能力

又扮睇好多戲 同廢中有咩分別
利申marvel戲當娛樂 得ca3 av4,5 black panther, cm有入場睇

唔中意睇咪
唔好睇
點樣搞灣 真係R曬頭

係
所以end game 之後大家可以休息下

我而家先知
原來全年只係上marvel啲戲
荷理活得迪士尼一間公司
笑撚到仆街

你俾人圍係因為你啲論點on9

搞彎曬, 你唔好再誇張D, 最起碼我因為marvel入多左戲院, 會期待個彩蛋。英雄電影炸, 你想拍到咩地步, batman有batman好, 好似batman咁(黑暗?) 你想拍到文青咁定點

捆綁式Marvel唔係第一個啦，何況佢都唔算完全迫你睇曬咁多集，有幾集唔睇其實影響唔大，eg iron man 3，哈利波特同魔戒就真係梱綁式喇，一定要集集睇曬，中間睇溜一集就完全唔知之後講咩

唔明劇情差同Marvel搞彎電影業有咩關係，劇情差到睇完唔知睇左啲咩既電影大有人在，差咪俾人屌lor，唔通佢拍得差所以全個電影業都會真佢一齊變差咩

致敬位老老實實唔算好多，而且大部分都好流暢，如果唔知係致敬位本身唔會覺得有問題，只係好多人同fd睇完，個fd知道係致敬位而佢唔知，俾人笑完就心有不甘咪屌曬鬼話咁多致敬位唔知做乜lor

彩蛋文化個人認為係對電影業既一個革新同埋進步，雖然真係大部份人睇完字幕都好似冇睇，但係佢地起碼坐定定睇曬全部人名，如果我有份做電影，有人睇曬啲字幕可能亦會睇到我個名，就算唔會好開心，都一定唔會反感。所以帶出彩蛋文化可以話係Marvel對電影業既貢獻

套戲梗係拍比Marvel fans睇架啦, 唔通拍比DC fans睇？講之前用下腦啦
票房邊個比？多你一個唔多, 少你一個唔少, 你自己睇下全啲票房去到幾癲啦
一句講哂, 唔鐘意睇既可以唔洗去睇, 慳番個百零蚊, 無謂哂左去, 無人迫你睇

日本
幪面超人搞灣曬

係比好似你咁嘅觀眾搞彎哂

其實要屌marvel 應該要屌佢哋D配樂

DC狗？

樓豬眾人皆醉我獨醒好型

仲有劍心
二十世紀的少年

On9 正常戲 2個鐘 一個鐘交待身世 8個字講過程
得番4個字係埋尾打交

而家2個鐘 打足1個鐘 再用一個鐘慢慢講結局 幾撚完美

照樓主logic
Star wars harry potter indiana jones 魔戒全撚部都係垃圾

想知温子仁有咩電影宇宙

過多排樓豬會開po屌9 marvel撚惡過狗，迫害dc fans

如果捆綁式唔work，MCU就唔會有今日，票房已經反映事實，DC不知幾想，只係能力做唔到，先死雞撐飯蓋，話自己拍獨立電影叻d，如果之後run得順，一定又會再嘗試學marvel咁玩

道理就講完，btw，屌撚你隻DC狗係度扮中立開post俾人踢爆柒到尷尬

成日討論小田切 鬼識邊個咩

點睇狂野時速系列

咁睇嚟要靠DC拯救返個電影業啦

樓主你都係返去睇CCTVB愛回家算啦.每集半個鐘又可以獨立咁睇,啱哂你啲港式速食文化要求.

唔係wor
其實就咁睇4你都大概明3發生過咩事
電影公司每一集都一定會照顧無睇過前面幾集既觀眾
但都會加插番d回憶位比死忠
正常就咁睇4都唔會唔明呀
係咪你理解能力有問題

利申睇前一日睇左3 但無睇2

想知巴打係邊到學識個零兩個鐘依個概念，係業界標準/學術研究，定係巴打你自己覺得

你可以選擇唔睇哂咁多套嫁

根本大把人唔識電影 淨係覺得特技好就話好睇 佢d劇情完全係唔得

強烈要求樓主寫信去奧斯卡委員會
要求褫奪魔戒第三集最佳電影獎

以你篇文 一定得

除左彩蛋文化
其餘都唔同意

樓主小學畢業未🤔

咁睇哈利波特駛唔駛？

係呀，我而家咪嚟屌鳩你囉撚樣

經典電影 魔介 咪又係又長又連續劇 睇少集都唔得

樓主走啦，marvel狗好惡架

哈利 都7集拍10幾年啦 樓主學人睇電影？

樓主唔識電影係到亂咁抨擊marvel
舉既例子不知所謂
搞彎電影業竟然同片長有關係同片尾彩蛋有關係
無料係到扮四條
連登就係太多你呢啲自命清高
明明係井底之蛙但又要扮係專家係到同大眾唱反調
你話你屌鳩end game唔好睇都可以接受
始終佢係拍比有追開呢個系列既人睇
同埋佢既劇情的確係有啲普通
你屌鳩marvel系列唔好睇都得
始終每個人口味不一
但你屌到marvel係搞彎電影業就麻煩你收收皮先
自己諗下你啲point係咪合理有力
唔好個個開個post屌marvel以為自己看破塵世

你唔鐘意可以唔睇可以分享點解咁唔鐘意
但你唔好係到無理取鬧侮辱我地呢班fans所愛

一睇就知樓主9up

Ching識野

如果真係鍾意睇電影既人
點會覺得搞彎曬晒呀
因為佢用左全新方式去令觀念感受電影

好簡單,就算以前好多有續集既電影,要都用頭段去鋪層新角色,新事件
而MARVEL唔洗做呢樣野,可以直接做呢樣野
而且佢好多位仲會帶你回顧返以前既電影,係舊有事件再加入新既野去補充角色同埋觀眾,不知幾正

如果真係愛電影 點會希望電影得一種方式

如果DC仲拍到落去嘅話

其實你可以揀唔睇唔理

正如我唔鍾意哈利波特，我都冇睇冇理

總結我覺得你眼紅人哋嘅成功

好電影一定獨立睇，而唔可以當連續劇睇，
呢條rule到底係邊個訂

主軸由頭到尾都係正邪對決
而且每一集都係event driven

魔法石，密室，天狼星逃獄，三巫鬥法，鳳凰會，混血王子，死神聖物

我睇唔到關連wo
除左第六集開始講分靈體呢個setting，突然睇第七會get唔到

其實根本而marvel既漫畫内容同長度應該用長篇電視劇形式呈現會出適合。
可以慢慢比觀眾了解到唔同角色既背景故事，又可以放啲大事件入去做轉折位推進劇情。對比起電影要2,3個鐘内要講到個恩怨情仇易得多。

人地試下另一種方法去做電影成功左又要比你屌 都痴撚線 冇marvel既電影業未必有突破 知道原來可以一套接一接最後大集合 唔鐘意大可以一套都唔睇 冇人迫你被捆綁 你而家反應唔係心痛電影業被搞彎而係眼紅緊marvel呢十年用個前所未有見方法去創造做個電影宇宙而家做得起

你都係睇翻幪面超人啦 無咁難理解

廢文一篇

屌原來係dc9 唔洗討論啦咁 自己宇宙玩唔起收左皮就話人搞彎電影業 弱智仔

咁異形1 一定係垃圾啦，又暗又亂

走啦你
唔識睇英雄片
井底

二十世紀少年有咁hit??

咁Harry Potters 呢？ 都有2集結局

呢條友真係一個不解之謎

matrix都係英雄片
即是你都係一條on9 撚樣

個柒頭上返水未

可一不可再 呢招其實出得一次
之後唔會再有咁大反應...

D人 J 緊 Robert Downey Jr 同 Chris Evan 幫Marvel 起死回生嘅貢獻， 之後個D 英雄無論幾勁 已經變左感觀視覺享受 （spidery 除外 香港人有情義結）。今次個個係想睇一個時代嘅終結 想元老級英雄有個完美結局 多於故事／情理合唔合理⋯

正如Star wars 一套唔係skywalker 嘅Star wars 究竟係乜？睇埋下集Star Wars 無論Disney 拍乜，都狗也不屌！

最後都要講句 ： 屌你老母 迪士尼！而家學埋日本仔 乜狗屎垃圾都玩真人版 on9 當有趣 獅子王，小飛象蝕死你啊 hihi !

Harry Potter , lord of the ring 咪一樣
利申：冇追開avg

乜撚嘢邏輯，完咗就唔係續集？咁marvel都啱啱完咗一個series，咁都可以豁免啦。

仲有，呢啲續集嘅定位就係透過多過一集嘅集數，去表達一個更多宏大嘅宇宙觀，人地個定位明明就係咁，明明係一件經過考量，經過鋪排嘅idea，你又偏偏要插佢呢種新風格，成個老屎忽咁

btw，邊個話marvel啲電影唔可以獨立睇？我女友係infinity war之前淨係睇過doctor strange，但睇IW同EG果陣都話明曬啲劇情，咁又符唔符合獨立電影的表達？

打到呢度開始思考緊樓主係假膠定真膠

哈利波特
Matrix
saw
德州電鋸
回到未來
侏儸紀公園
奪寶奇兵

全部能力不足

笑撚死我，又一個想扮清泉
點知你搬出嚟講嘅嘢垃圾成咁
唔識電影學咩人扮大師

剩係知多左好多忽然撚去睇
搞到我要朝早八點睇戲

始終唔明有咩問題 你接受唔到嘅鋪排就係爛鋪排？ 人地係跟漫畫改編 漫畫個世界有幾多野有幾大 電影入面咪大概係咁囉

我識大把朋友就連我自己都有一兩套mcu冇睇 但係入去睇都冇乜嘢 都係明佢講咩

講真如果你明知入面播緊嘅係avengers 4 而你冇睇過avengers 123就入去 出嚟話人比屎你食 我都冇嘢好講

睇英雄片冇問題不過你條on9 有問題

哈里波特又點睇？
出埋前傳喎
下次會不會出埋佢個仔既故事

哈利波特一早爛撚左啦

負評—>上一頁

解釋一下

笑鳩你乜都要同特攝片扯關係呀

其實哈利波特都出緊前傳補劇情 所以基本上佢地都係用緊哈利波特個名去捆綁人去睇

你同其他垃圾一樣除咗on9就無野講
駁唔到就得呢句
on99

真正搞彎香港電影業既系 港產片 TVB化/變成TVB既延伸

點解定義電影要咁狹隘

樓主個腦彎晒

而家講英雄片
白癡仔
你不如話所有marvel dc matrix harryPotter 英雄片全部都是垃圾
夠膽出去開po
你針對在下都只想優越感
垃圾

最嬲係戲院所有檔期變晒avg4 其他小眾果啲落晒

我唔係講緊英雄片喎
我講你呢件垃圾on9

我搵溫子仁作比較就係兩者差別
一
每套當獨立睇但又連起世界觀
二
叫做有結局
但Marvel 下下下回分解
我比錢睇結局又話唔鍾意可以唔睇
咁我講一句電影好壞你又話我未睇曬
公字你marvel 撚嬴

大家小心
雷奥·阿帕基
呢隻顛狗

刀鋒戰士睇過未
on9

教父2表示：屌你老母

想知係邊睇 av5 ?

樓主咁比2 個鐘戲長你, 會點拍

成個電影業俾你個on9仔搞彎曬

你屌捆綁式拍法都算
竟然夠膽死用DC嚟做反例
DC不知幾撚想跟呢種玩法
係bvs同jl拍出嚟柒到仆街
自己玩唔掂先好似依家咁俾各個導演自己發揮渣

大家小心
雷奥·阿帕基
呢隻顛狗
反 endgame 反到癡咗線

lm

雖然你好膠 但我都認真答你
你一同二 都係 Marvel 漫畫本身都係咁 我原全覺得冇問題
比錢睇大哂？ 比錢拍果個就大哂
唔係話你唔可以唔中意 但你唔中意嘅點 太過個人 關其他人撚事咩 who fking cares
然後冇人比到同感你 就發脾氣

本身電影手法呢啲嘢已經係半藝術層面 冇話啱定錯 你係要屌人錯嘅 咁咪比人屌囉

退一萬步講 就算我覺得溫子仁果啲唔好睇 我都唔會屌佢拍錯 你明唔明？

咁點樣搞直返電影業?

啱呀 反而樓主用呢個做point 我都會認同

D冇料吸引人追看嘅電影製作人訂

鳩嗡兩句就搞得直

係連登鬧marvel

樓主我幫你擋陣先！

點解電影唔可以好似mcu咁拍？
至少人地用足十年時間證明到佢咁拍係work
有幾多公司願意跟佢咁做？
連DC都唔跟
咁可以點搞跨成個電影業？

為反而反

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

樓主喺電影業轆咗幾多年 指教下我地點樣先可以搞返好電影業

Harry Potter,star wars, lord of the rings, back to the future,教父全部都係能力不足既失敗作

好問題

搞彎哂，提高哂個標準
DC連車尾燈都見唔到，真係

樓主睇法好獨特好有型

好叻叻

樓豬係咪導演黎

屌 睇到呢句原來弱智既

見佢一句温子仁已經露晒底

支持打佢個小人頭！

乜撚嘢響度啊 打字都有鄉音

廣東話黎
有咩問題

咁都俾樓主俾到位DC

唔好怪佢 佢係我鄰居個仔，細個考DSE失敗左 俾啲呀Sir話佢作文人冗長，大學入唔到之餘入左醫院，啱啱先出院，成日當自己係考官，周圍話人表達能力不足。估唔到佢依家癲到marvel 都話埋一份

你笑人地唔識做之餘
人地咁樣做破哂紀錄大賣
同果班廢老為反而反有咩分別？

彩蛋文化有咩問題
有部分人係被動既 你比佢睇可能會睇一睇 唔比佢睇就唔會睇到 咪好似番學上堂咁 你坐係到就係expect你接收左資訊

電影一早 走下坡

講咗N次，片尾播果d唔係彩蛋

同埋擺片尾有咩問題，睇晒credit係一種尊重

有D人仲清高
入戲院嫌曬錢
唔洗錢最好
叫人下載比佢睇
到底咩邏輯

Dc狗唔抵得endgame好肉酸
深潛去martha個西啦

總有啲鍾意DC嘅人睇唔度套戲帶出嘅議題就話係純商業片 到人哋分析個陣又話穿鑿附會 格硬嚟
你鍾意DC冇問題 但唔該批評之前用下個腦 睇下人哋究竟有冇可取之處
21世紀諗法仲咁單一

明顯睇太多癡線口水佬睇上腦自己都癡咗

有冇人同我一樣全部Marvel戲都冇睇過

你唔好理
有啲人個世界得m 記啲片
一出就日屌夜屌
平時無幾可入戲院
坐係屋企等seed
電影業就係靠呢啲人撐起架喇

本來就應該睇曬謝幕
係尊重

人地咁拍都好大風險
成功左又話人地搞彎 而家又唔係套套戲都咁拍
點彎？

無人理xmen logan狼人 7部曲......

彩蛋唔係電影「根本」，只係八掛雜誌媒體既「根本」。

媒體只會係電影上影前後兩個月講，唔講得劇情重可以講咩？

係彩蛋盛行之前媒體大多會講電影相關人士緋聞、講下用咗幾錢、套電影用咗好長時間拍等等話題，唔通咁樣先叫健康？

相比之下，彩蛋更貼近電影本身。

而彩蛋其實無關痛癢，睇唔到無咩所謂，只係有啲人有強迫症一定要係套戲完咗之後繼續搵。唔關電影本質事。

如果有人覺得彩蛋係marvel電影「根本」, 我會覺得佢係有私怨或者根本無專心睇。

唔明咩叫無結局，個人英雄電影響最尾講加入avengers 之前已經有完整結局。

樓主見解好撚獨到

Dc好快拍到mcu咁受歡迎
迪士尼一買dc入mcu就做到

On9 仔

哈你波凸
魔界
咩咩咩風暴
MI
007
狂野時速
仲有冇其他樓主講既垃圾?

躝啦on9 咪撚衝出離柒

....有好有唔好啦
Marvel 的確令到多人睇戲既
諗返未有marvel個時
個個人係屋企等bt
咩戲都係 有無marvel 之後好多人都有養成左睇戲既習慣

Dc狗就收爹啦
Dc都係見marvel成功想照跟
係抄得柒姐

唔好再屌樓主啦

嗰個唔係叫彩蛋,係片尾片段呀

呢點啱啊 因為marvel我先開始人戲院睇戲

大師
define 咩係電影
好勁好想跟你拜師搵食

1.average外既其實都可以單獨睇

2. fans向電影唔服務fans？

3. 彩蛋本身就係hidden，預告只係hidden既內容，唔睇又唔會睇少左。
唔睇預告睇戲都唔會睇少左啦白痴仔

屌你睇得幾少戲先講得出咁柒既野

大把經典係3個鐘

佢地既導演一條鳩毛都有能力過你

唔通好似dc咁拍套無頭無尾嘅JL咩

Dc撚 nolan咪好撚失敗 你含到雪雪聲個套三部曲呀

感情線同伏筆位太真實同令人感觸，需要長時間鋪排， 同會令到科幻片嘅科幻元素減少， 有喧賓奪主嘅感覺。

太多角色講要花時間提及同埋逐一交代，令到套戲時間太長，唔能夠將劇情內容濃縮精華。

科幻打鬥場畫面太過浩大真實 ， 陣容鼎盛嘅 牌面同埋清晰震撼嘅場景，未能做到一目了然 嘅效果，難以令人盡收眼簾。

都係DC好，角色背景同理念單薄，容易比啲弱智同C9理解。
科幻場景又唔會令人睇到眼花繚亂。
而且冇感情線同埋伏筆位，唔洗觀眾自己去理解同感受。

DC WIN

總之m狗 dc狗都係仆街
盲撐盲反是非不分又一堆
cls

明明屌鳩marvel一定係呃到正皮
點解呢個post負皮又多 屌柒你又多
自己反省下啦樓主

都有既 詭屋驚凶實錄

今集無彩蛋已經爛尾啦

完咗仲想乜彩蛋

條友真係唔識架喎

你就智力不足

agger
DC就唔同啦
Batman三集講晒不知幾高汁

想問下你會唔會屌下哈利波特 同魔戒佢地開始呢個玩法

呀 仲有香港無間道三部曲 冇睇1 去睇3 包你睇唔明

會唔會係佢搞彎香港電影業

點會完，仲拍緊喎清

其實電影長度同觀眾接受程度有關係
以前電影得半個鐘Tim
觀眾覺得你5個鐘冇悶場 你拍5個鐘都得啦
相反 你半個鐘拍得悶 觀眾都覺得長

一開頭喺度扮中立
之後就開始marvel撚

interstellar

我仲以為係好耐以前果個話題走入黎
因為曾經有個藝術片導演話, 英雄片破壞電影業, 業界充斥一堆完全冇內涵快餐英雄式電影

諗住會好多討論有D參考價值
屌你老母原來話緊D廢話

單係睇少第三集，你鬼知天狼星係乜水

所以呢，你唔想睇，咪唔好睇

我睇得開心咪得， 唔鍾意咪唔好睇marvel， 弱智樓主

我指呢個階段完

連燈仔又逢紅必反

on9樓主收收皮啦

講到明phase1-3大結局 仲想點

佢係指仲有phase4啫，upcoming

你講緊James Cameron?

笑死完全無撚關係

要喎 前傳黎嫁嘛

全部人唔係Endgame就Marvel , DC狗唔做呢啲ON9野 邊有人理

悲哀
推唔到tdk開始精神分裂

你唔係因為屌而俾人圍啊
係因為你講既野好撚柒同on9呀

Dc狗真係成班可憐蟲

其實marvel既電影獨立睇都冇問題喎，每個角色都有自己既故事，我之前睇avengers 3 都未睇過dr strange 但完全冇大影響

可能真係前段時間開始，俾街外人笑用TDK系列打足十年飛機

而家就升級到用成個電影業去打飛機對抗

咩叫下下下回分解
除咗 infinity war 之外套套都有完整故事完整結局
所以你喜歡當獨立電影嚟睇嘅話都會睇得明
只不過你睇過其他會明得更多感受更深咁解

樓主點睇DC

溫子仁最出名係恐怖片
鬼片就緊係獨立睇，有部份唔睇上集都會唔知

On9 我唔話你講Marvel嘅觀點 我只係講你話自己係電影愛好者呢個觀點 你話兩個鐘內表達到就係好戲 咁你即係話Hollywood 名導 Martin Scorsese, Steven Spielberg, James Cameron 個啲係能力不足啦 佢地出名啲戲平均兩個半三個鐘以上 就係主流社會啲人冇時間睇2個鐘以上嘅戲同電影成本、效益問題 而且時間長代表資料量多 觀眾難入口 所以先要濃縮套戲至兩個鐘 然後再拆幾部作品
亦令往往好多好戲或潛力大作要剪片剪到爛咗
利申 成日入戲院睇戲 睇3個鐘戲忍尿忍得好辛苦

已經有隻顛狗連搵特撮片比下都咬人
客觀分析都唔得。好叉恐怖

最賣座既鐵達尼同阿凡達都3個鐘
魔戒都每集3個鐘

佢尾段講得好好，非常高質
中肯地講中不論Marvel定DC作為英雄電影
都俾班文藝撚呃殺否定內容，直接將題材上綱

大家小心
雷奥·阿帕基
呢隻顛狗
講唔過人就玩狙擊咬人
反endgame反到on99
有無人救下佢？

咁你又點睇我呢d好enjoy佢咁鋪排既人?
每次睇都有舊人舊事件連繫到, 覺得好撚warmvd容易代入
我呢類人仲要唔少
marvel按你咁改, 一定大打折扣
點解要全世界就你?

一定是
雷奥·阿帕基
呢類顛狗
講唔過人就玩狙擊咬人
反英雄片反到on99

都未講星球大戰出咁多
但單獨睇都唔會話唔明
復仇者就咁睇4集其實都可以，唔知果條友係要研究到幾仔細先要睇晒咁多集
有一套戲既續集就真係垃撚圾
叫風雲2

懶與眾不同

風雲2？

香港果套
睇完一都睇唔明二
無乜交代絕無神，無承接上集，一黎就講要入魔但又唔交代多d
女主角又無端端彈出黎
一定要睇過本漫畫先

唔好笑，睇第二集係因為睇過第一集，無期望都會屌出聲

呢個以前睇過下
第二集好似過好耐先出的

過左10幾年，為出而出，出左

最慘係無名無端端出場，但呢個重要角色又無交代
雖然何家勁好似無名

你搞到我有興趣搵返黎睇

首先一個Marvel系列有無搞到你鍾意嘅電影絕種先？
你唔走去屌Back to the future 唔去屌哈里波特 唔去屌魔戒？ 你話黑豹單獨睇唔夠好 夠你未睇過哈里波特入去睇第五集難受？
系列電影一路都有 Marvel係將每集變到叫做獨立電影 但你知我都知其實係成個MCU咁睇 佢同哈里波特唔同 你無睇1234基本上唔會睇567 亦都無可能明佢做緊乜
但大把人係中途睇咗某套MCU嘅戲 然後覺得吸引由頭煲過 (我相信唔係太多人真係第一套睇IM1/Incredible Hulk)
即係佢做到嘅嘢比一般系列電影還要多 然後你講一樣四十年前已經有嘅嘢去話佢搞彎個電影業？
笑死人咩child登仔

所以一直覺得某啲mcu fans講套戲鋪十年有幾革新電影史係無謂,
如果endgame係出色在啲fanservice場口其實只係消費fans情感, 亳無原創性同技術突破, 唔值得鼓勵,
反而endgame值得欣賞係導演開頭試圖將現實創傷後生活(如911)套入英雄電影世界觀,
呢樣係較少英雄電影嘗試過同講得咁全面, (唔似iron man3咁淨係focus tony stark同講得咁片面, 發吓惡夢就算)
呢啲類型電影敘事上嘅突破先係值得讚揚,
同樣avengers系列亦係處理第一代復仇者角色成長都好完整,
每集mcu都有展現角色一個階段, 每個階段都睇到個角色嘅突破,
咁某啲mcu fans點解唔可以獨立咁睇呢部戲, 而要每次用鋪十幾年做擋箭牌

大家小心
雷奥·阿帕基
呢隻顛狗
講唔過人就玩狙擊咬人
反endgame反到on99
樓上都有人用咗日本某些系列去屌樓豬
呢條on9仲係度發顛追咬人身攻擊
反marvel 反到cls

同意呀
但邊個有用過佢嚟做擋箭牌有乜好擋
十年總結一直以來都只係MKT吸引人入去睇去搶飛 就係咁簡單

睇完條YouTube再睇返樓主

我由當年笑鳩marvel電影合作歡俾冇腦睇，睇英雄片只睇nolan batman trilogy到而家睇完endgame眼濕濕，見到一個角色慢慢成長個種感覺係marvel先有，話佢係呢方面領先業界都不為過
希望巴打你都早日放低對marvel電影嘅歧視

無錯
一定唔好好似
雷奥·阿帕基
呢隻顛狗
講唔過人就玩狙擊咬人
反endgame反到on99
好叉恐怖

關你撚事咩 唔種意咪咪撚睇囉 扮哂清高

咁不滿自己做導演拍啦傻鳩

咁你唔睇avengers嘅話淨睇其他獨立電影都唔駛關連啦on9

就算睇幕後個list睇得唔夠快我都會每套戲都留到著燈而唔係淨係marvel嘅電影先留 當聽曬啲歌又好咩都好 因為啲音樂全部有比錢製作有買版權 你唔stay嘅話根本唔算體驗曬成套戲 電影應該係要咁樣對待

你咁講法哈利波特都係垃圾

dc手足氣急敗壞
柒到唔敢睇 縮返入martha西啦

DCEU含晒撚就喺度酸MCU
樓主唔好太傷心
大家要有同理心
DC狗仲有排含

樓主好似d廢老咁 剩係可以睇單一類型既電影 一有其他種類既電影就話人搞彎曬電影業。

邊撚到有人屌dc呀，而家dc廢到咁，marvel班友直情提都唔撚想提啦，拎佢地出黎比直情侮辱

食藥啦
再係咁醫生都幫你唔到

青山都唔收

DC狗酸撚到

知你DC電影最撚完美，冇任何問題存在

其實冇人吹到天上有地上冇
你俾人圍係你D論點垃圾過屎
你衣加柒左就發老脾真係好撚好笑

喺度懶清高自我感覺良好
實情係冇point嘅柒頭一個
blocked bye

好明顯今次DC完勝

笑到仆街

呢啲on9 DC撚如果DC宇宙成功, 佢地就會出post話DC改變業界, 重新定義咩係電影, 明明以前DC咁撚掂, 但就好似龜兔賽跑咁, Marvel拍足10年, DC撚左用The Dark Knight打足10年飛機.

樓主好撚心你, 你覺得佢係捆綁你, 你可以唔睇復仇者系列, 剩係睇所有個人英雄電影架, 復仇者本質就係要你有睇過個人英雄電影先入場睇, 佢唔會再係戲入面幫每個角色做介紹, 呢個正正就係正義聯盟點解咁撚垃圾既原因, 一套電影時間有限, 剩係介紹英雄到集結都用撚左成一半篇幅, 再用4分1介紹隻BOSS, 再用4分1去打boss戰, 結果咪就係不論主角同反派既角色都極唔立體, 無背景, 觀眾唔能夠投入, 又無代入感囉. 成個系列都比唔到人感覺係一個 "Universe".

而MCU正正係唔單止拍到演員立體, 係連個Universe都係立體. 大家係會知道呢個宇宙文明去到咩水平, 再睇返地球係唔同年代時間點發生既唔同事件. 每套戲都好似拼圖咁, 每睇完一套就擴搌左你對呢個宇宙既認知. 然後睇Endgame就會發現所有野都係環環相扣.

DC既BVS入面ww登場後, 拍ww個人電影連母盒既存在都做無提過, 去到JL無啦啦彈隻boss彈個母盒既設定, 又無啦啦出現鋼骨, 其實真係好差囉, 學咩人整Universe.

喂你咁直白咁屌我地dc手足
佢點落台呀

其實好睇架
不過唔妥既係今次反劇透班友好惡

恭喜樓主成為第一個過千負皮嘅DC狗！

没事儿！

溫子仁嗰啲藕斷絲連嘅宇宙覺得似係掛名宇宙
唔覺有好大關係 唔搞好過搞

一出黑超, 劇終, 正

樓主無改錯名
三桶屎

DC既BVS入面ww登場後, 拍ww個人電影連母盒既存在都做無提過, 去到JL無啦啦彈隻boss彈個母盒既設定, 又無啦啦出現鋼骨, 其實真係好差囉, 學咩人整Universe.

回呢段。
其marvel dc都有意無意向某亞洲小國學習拍英雄片，但高下立見